［入此post必得3］英文攞3集氣區

我知我英文廢J但係已經盡左力
我溫得好辛苦

集氣

多謝巴打 我哋一齊集氣

god

語文點溫，留名學嘢

兩年前成功3咗大家加油

留名等睇樓主攞2

多謝你

集氣ahhhhhhh

咁都冇辦法認命囉 大佬用咗成年嘅努力追番上去 都係咁都冇辦法 不過現階段信念大過一切

樓主仲唔拜god

應該要拜潛龍

2升3啊

多謝

一定要有3

利申 2020dser及英文垃圾

加油巴打我哋一齊努力 Belief>all

一定要3

我要有3啊屌你老母

Retaker集氣

一定有